從呢場拳 可以睇到香港人有幾on9

世界上有邊個地方會留名等睇自己嘅運動員輸架？ 就算佢打得差 都應該係叫佢翻去檢討 再黎過 點可能一開頭已經想佢輸想佢柒 然後搵到位入 就大大聲話佢廢 屌你撞撚到腫晒都同你挨6rounds 算係咁啦下話 有無必要咁撚想佢輸想佢死阿

除左香港 究竟有邊個地方嘅民族會咁對自己嘅運動員架？有嘅 中國囉 除此之外 我完全諗唔到

本來運動可以團結一個地方嘅人 增加民族歸屬感 咁樣出現反效果係咪人類史上第一次

見到一個拳手紅都睇唔撚過眼 要佢柒 點樣團結搞香港獨立阿

負評嘅講兩句阿

波台垃圾淨係識得偷偷地俾負評

團結港人有好多途徑，一定要靠運動？你睇下香港運動員幾垃圾先

牙如第12場就應該同呢個架仔打啦

咁請問你有咩途徑呢

香港人成日懶理性 好撚煩9

係，根本雞蛋挑骨頭懶批判思考唔知做乜鳩

事實係運動的確有團結香港人嘅作用
噓國歌又好 齊齊打氣又好
團結香港人唔一定要靠運動 只不過運動個效果都幾明顯

我諗大6應該都唔會睇死自己地方運動員

香港人領先傳球

好多？

不如諗下點解點解冇人反marco / 黃金寶 etc ?

香港人不嬲垃圾

錯怪左香港人 全部都係五毛黎 特登分化我地 一定係咁

有幾垃圾呀?
你夠垃圾啦，你老母唔推你落海?

同埋垃唔垃圾關咩事呢 再廢都好 一齊輸就唔會團結啦咩？

足球又好籃球又好 係佢地廢時 大家都keep住買飛入場 keep住支持 多左資金 證明到商業價值咪可以慢慢進步

外國既運動咪又係咁樣靠自己人撐出黎 英國足球 去到第幾多級別都會有幾千人場場撐 就係因為人地有個文化叫 support the local team
贏同你君臨天下 輸陪你東山再起

香港人？ 一世都唔會做到架啦

佢地唔係唔支持香港運動
但刷數據都盲撑其實都係另一種on9
希望佢可以打一場令人心服口服既比賽

睇人仆街最開心 食住花生最抵讚

我之前都有開post問香港人可以點樣團結啲但之後啲回應

反佢嘅原因係因為一個運動員，揀對手刷數據，不斷咁話世界第一乜乜柒柒
成個小丑咁

仲話政府唔支持本地體育
自己友都唔撐 政府撚理你

港隊：700萬人都搵唔到12個踢足波
甲一：喂喂喂既 業餘撚 攞完ABS league title:得個幾隊喂喂喂
歐凱淳：生到成個弱智 淨係識做model接廣告
楊文尉：破得一次 之後比賽7晒 淨係識接廣告
Rex:做王者 淨係識接廣告
傅家俊：符碌俊 世界第五：篤咁多年先爬到第五
李慧詩：大鼻又黑 跟本唔勁 淨係識接飲水廣告

你估rex攞支槍指人打比賽？對手無衡量有無得打？ 係呀有人邀打比賽 打死都accept先汪汪汪
到臨場 就算明知高一班波先搵你打 自己都要keep到先有機會贏
利物浦夠乜乜柒柒 好撚威好熱血 痢狗打晒飛機 咪又係7場不勝

喂警告下你
講野小心d
一陣d痢狗咬撚死你

華人係咪階級觀念太撚重

唔可以全部香港人都有價值 為香港努力緊？一定要我就最撚好 其他全部廢鳩

個種心態係咪叫憎人富貴厭人窮？
我唔係想失敗主義同唱淡 但唔團結 邊有未來

有d位係要盲撐架啦 要有種香港人就係好 就係啱嘅諗法
就算你唔盲撐都公正d 唔好偏向香港人就係廢 逢紅必反咁阿

係呀 大家都係香港人 唔支持星仔就係賣港賊！

憎人富豪厭人窮
rex呢單見到極致

點樣團結搞香港獨立阿

咪就係你班撚屌今次見人有marketing 公關囉 仲有social network publicity
人哋國家有球星乜都得
香港人就有你班撚屌唔抵得
真係笑撚死人成件事

十分團結

人地話哂係代表香港出賽
你睇下你地自己 除左係屌9自己人仲有咩可以代表香港？ 成班鍵盤戰士打幾隻字係到擺存在感
唔好以為自己咁樣反9人就好撚型啦
現實只係見人都驚嘅小毒撚
反人邊個唔識 但係又有幾多人識懂得欣賞人地嘅努力？

成班港豬屈人逢紅必反
得佢俾人反得勁咋嘛
又唔見其他本土運動員俾人反
成班盲撐撚淨係識講支持本土運動員就話人盲反

唔講以為今晚得一場拳賽
早場既拳賽，班支持香港運動員既朋友有冇討論過？
定全晚只有曹星如一個香港人？

回應下？

BTW我見過馬拉都會屌鳩自己運動員

好野喎，諗左成晚先諗到個新point
咁嗰啲拳手你班五毛有無出黎屌呀?你唔屌邊有人同你撐到咁行?

撳錯制，未打哂
但我認同真係要撐自己國家運動員，背後付出真係好多好辛苦，果份堅持同壓力都唔係惹小。所以成績係點都好都值得繼續支持鼓勵

就算支那人最多都係屌國足班少爺兵又Hea又廢
其他運動都係撐居多，好似戲子劉翔都大把人撐

香港人 一輸就屌哂鬼轉頭走架啦 點會有loyalty依樣野

如果港獨成功，連登仔一定清算曹星如

d人根本盲反都傻撚左

利申：唔識boxing所以唔敢rex到底好定差 但主要係針對佢嗰句(你睇下香港運動員幾垃圾先)

個個唔鍾意佢都係屌佢欺世盜名姐
呢樣野冇得講, 佢係咁

有人post晒規則出嚟都係當睇唔到繼續盲反
又話咩比人打撚到豬頭都贏係唔公平
曹星如出手唔多但日本仔擋得少 反而佢擋咗日本仔好多拳 計分係曹贏真係正常
又係無人理 繼續盲反

邊撚個話想獨立呀

你有無睇過俄羅斯連登有無人屌舒拉寶娃先？撐還撐唔係盲撐喎，外人睇tvb都覺得香港人人鍾意星如BB架

嬴規則都係嬴
不過呢場拳打完, 佢係咪如佢所講咩世界第一幾咁勁勁勁
咪又係吹大
公關過頭黑人憎

一黎就話香港運動員垃圾
咁多運動員世界冠軍又攞過，長期排喺高排名又有
一句垃圾就當自己好有point

連登仔個個徒手出公海，跑步快過跑車，係佢地眼中運動員就係垃圾

暫時未睇到連登仔撐過任何一位運動員

或者咁講，連登仔只會反對，永無贊成，哪怕是反對一樣野都有其他連登仔反對佢

有名你叫，踩港撚

真係好少地方好似香港人咁鍾意踩自己友 世上難求

有 不過唔係香港人姐

On9 想獨立

屌你老母 講左幾撚多次唔係屌佢係香港人
係屌佢刷數據呀
又唔見d 人屌牛下女車神？又唔見d 人屌蘇樺偉？因為佢真係同緊佢果個界別世界最top 既人比賽
輸嬴唔緊要，我都支持
但呢個rex, 刷數據刷到咁
吹到自己世界第一，但其實一個強者都無打過

香港人不嬲都係垃圾

其實中國人都唔會自己人睇死自己人
係得香港某啲人係咁

agger

中國會咩？反而覺得中國人好團結 會支持自己人

星如好野，咁勁希望快D約井上打
再一次用受傷中斷玩計分贏無難度

香港人冇乜國家意識，唔會認中國做自己祖國，認英國又唔係，香港自己又唔係國家，所以偏向冇咁撐自己友

現實社會毒撚失敗者
最驚人地成功而自己乜柒都唔係

無錯 如果依場拳佢早十場打
根本贏輸都無人話佢乜乜乜

你咪on9啦 係得lihkg班小學雞先咁諗咋，成個香港都係撐Rex架

成班連登失敗者

文學院就摺拉巴靜啦

香港人就係鐘意睇人仆街嘅垃圾民族，除左眼紅成功者以外就冇嘢識

香港人就要支持 咁你支持左689未

黃子華十幾年前魚蛋論到而家都啱用

其實係得連登先咁姐
特別係果班一事無成既死毒撚

連登仔最撚鍾意否定人地既努力 得啖笑 不如以後咪叫連登 叫酸登啦

記
認真想討教下，如果Rex可以刷數據，咁對手都可以刷，對手如果覺得自己比較弱，一樣可以選擇另一個對手，而家Rex刷數據刷足超過20場，可以解釋下如何刷到？

連登仔話佢係刷數據就刷數據啦

揾個拳手幫刷，其實唔難，btw,一個二有沒人打過拳?

不過算啦，有好多野你地唔知好過知啦

老實講句真係無見過人屌港足

所以係抵撚死，要改變第一步就係唔好諗住人地仆街先。

好多人唔抵得人地靠做運動搵到錢

人話

咪係，自欺欺人，呃啲唔識嘅人有乜意思，根本係為製造連勝而打，而唔係真正去挑戰，失去體育精神嘅原意
比賽有贏有輸先係，堂堂正正先值得尊重

有冇人知日本人又點評價呢場拳賽？

如果曹星如係強國人，成班蝗盲撐佢，你睇到唔會笑？
做乜要迫班心水清嘅人去盲撐出醜？

我冇打過拳呀
不過問返先，點樣「搵個拳手幫刷」？即係佢搵黎搵去都係同一個拳手對打？

港足輸到仆街我地都撐
唔撐曹星如只係以事論事，成班所謂曹星如fans不過係勝利球迷，佢啲pr就係睇中香港人容易畀虚榮蒙蔽

連分紙都post埋出黎就知香港人幾可悲

見FB個個都講咪唔執輸講埋一份囉 香港人最叻架喇
其他香港運動員佢地有撚支持過咩 同香港政府一鳩樣 出黎抽水就叻

佢如果場場對手有返咁上下實力做到22連勝 咁大家都心服口服

中國都唔會咁樣對自己嘅運動員 你睇下中國足球咁撚廢都咁多人撐都知咩書

曹星如宇宙第一 無人能及 快的挑戰井上 等連登仔冇聲出

我唔識拳擊 不過我睇唔過眼條友打贏啲垃圾就吹到上天 你唔講我真係以為佢好撚勁
有時唔係唔支持本土 你有料上到高位冇料留係低位 我都樂意支持 但呢種無料扮四條真係好噁心

呢個好笑 有睇過貼吧再講喇柒頭

d社會垃圾唔抵得人地成功就係咁抹黑

點撚樣欺世盜名都打贏22個人
係連續無輸情況下做到
比你你做唔做到啊？
打交啊你估咁易啊？欺世盜名

你搵隊巴塞 皇馬 連踢22場港甲贏哂 咁又世界冠軍咩

咁姐係你承認曹星如有巴皇實力
而22個對手都係垃圾

曹星如點只有皇巴實力呀 世界級拳王 百戰百勝

而家唔係針對呢一張嚟講，係講梗佢一貫嘅比賽生涯策略
今場本身都冇點留意，預佢贏硬架喇，冇信心贏佢點會打。呢場已經比想像中贏得險

唔想獨立

你睇下曹星如都咁多人撐就知咩事啦，中國奧運定國足啲盲撐撚不嬲都柒，難得你欣賞喎

或者話搵港隊狂抽關島呢啲魚腩會開會貼切啲？我地冇人踢波勁過港隊，冇人打拳勁過星如，咁就唔講得？咁就代表佢地係世界級？
原來我地做唔到連贏22場就代表星如係世界冠軍，咁你logic即係承認我地一眾路人有世界亞軍實力？

其實點解要盲撐星仔都唔留意下marco fu
有時真係覺得香港人好白痴 係到跟風盲撐個無料嘅
都唔留意下個真係好有實力又打親都對有料嘅

咁你係唔係好了解佢打每一個對手？
從今場睇對手差d贏佢
好明顯唔係你地口中垃圾
實力差距有咁大？
路人係無資格評論
有了解既人先有資格
好簡單

拉撚埋嚟講托咩，你估曹星如會撐香港獨立咩，幫政府拍宣傳片就有

-6俊同世界頂尖高手較量就算輸左我都尊敬佢，
曹星如條垃圾打埋啲冇排名初出道既選手20連勝又點，純粹刷數據有咩值得開心，仲要吹奏自己不敗拳皇真係好撚無恥
Ps神奇小子個朵明明講緊傅家俊無啦啦比條刷數據蛋散攞左去用，香港人真係痴痴地線

咁都唔撚明 返屋企做功課啦你

係得你唔了解 係人都知之前21場都係打魚腩 今場打前世界冠軍

你又有幾成功呀 睇過

冇質疑今場賽果，你可以enjoy呢場比賽，但因為有曹星如份，因為佢又連勝，就話係世界級水平嘅比賽兒唔兒戲啲呀？下下吹到咁大先令人反感

咁最後對手有無鸁到

就好似你睇足球最後一秒 一個波掛網 你話越位唔計 完左睇返d片 係無越位你服唔服
nba 打到最後0.1秒絕殺左唔計 計對方win 你服?

依家直頭係香港醫生果邊覺得曹唔可以打落去 中止左佢計點數 係就係跟晒例 越位同絕殺都跟晒例架 但有人服?

鸁左果邊咪服 三分已袋理得你

香港人不嬲最仆街，特別係呢度個班

個個都撐 梗係要反下先有型

明明就係成班見人撐佢又撐 惟一原因就係因為香港人 有幾多人真心欣賞佢實力？

你唔了解唔代表魚腩
唔通mayweather50場無揀過對手無弱對手
挑戰world title 曹星如都係打左20場
唔需要繼續磨練水平？信心係慢慢建立
唔通一來就打拳王
100%ko rate anthony joshua 都要打左廿場
Klitschko三十場
唔明香港人急咩野

勁咪畀人屌囉

重點係香港獨立

心水清既幾句就收你皮啦
好簡單
黃金寶踏單車咁多年，有冇人想佢輸？
無呀！點解？因為人地有料囉

你個濕鳩Rex 無料扮四條
場場唔係擇對手 就係 黑哨到爆
如果咁都撐佢，香港人食得屎啦

琴晚果場佢因意外腫到得返一隻眼都仲繼續打落去 唔認輸 完全無投降 已經夠我地支持既理由啦 好過啲郁下就認輸既運動員

今場打河野公平都係當佢係把尺 睇下同井上差幾遠 而家打一半就收工反而唔係好睇到個訓練效果去到邊 其實個manager都覺得好可惜 因為要等Rex recover 再重新training 都睇怕要大半年以上
即係今次贏就係贏 其實得著同埋價值唔係想像中咁大 所以其實應該都plan緊同河野公平重賽 因為如果唔係好有說服力咁打贏河野 打井上跟本輸硬

比較擔心既係如果Rex重賽打公平 training 又剩 可能又過多一兩年 年紀都唔細， 井上家陣先得廿零歲 其實Rex剩低既時間唔多 越拖越低機會

邊個估到會撞傷

恐怖既係 一班五毛 / 新移民 / 奶狗共勢力
已經紥根香港, 並利用網絡去感染年輕一代, 加速扭曲佢地既價值觀

所以咪覺得可惜同擔心

Sorry，中國都唔會

我敢講呢到有好多人想中國既運動輸

中國其實好支持自己友，人地係心入面支持個隻，係得香港人鐘意踏自己人，覺得自己人唔值得支持

見到Scottish 係McGregor輸咗之後係咁fuck the Mayweathers
再望返香港，成班分裂豬
唔係要盲撐，但係係懶理性批判之前都搞清楚發生乜事先得吓話，真係曹星如犯規嘅，到時先鬧都唔遲啦

根本都係一場戲。刷排名先再揾新聞抄起，不是世界第一又要話拎世界第一個名去周圍賺錢衣下先難頂。
不過已經出左名，之後點打都有錢揾。

事實好似係佢係排名第一喎，唔係第一係無資格挑拳王，亦都無人會睬佢啦吓嘛

On99
做假呀依加
仲死撐就真係唔係香港人喇

切勿跟車太貼
我就唔信香港人個個都咁撚識boxing
一直追開曹星如既比賽睇
人地話佢只打魚腩你地就信？
我估10個香港8個都唔識分boxing同泰拳
我就冇睇開佢既，佢有冇刷數據我就唔知
但只係睇得出個個香港人都鍾意睇人仆街
佢今次冇仆街就個個屌鬼

賽例係咁，規矩係咁
佢真實避到人d拳又打中人拎到分係佢叻仔
比賽提早結束咁岩佢分高d係佢好運

而家唔係睇戲，依個磅數好少成日ko人
傷重果d未必係輸果d
而家係比賽唔係打交

都係果句，切勿跟車太貼

不過你又講下啲紀錄冇認受性
點解會升佢排名？
又成個組織收晒錢升佢？

我剩係覺得香港好多垃圾觀眾

最鐘意睇香港人係咁搵位入一個同佢無關既人

啲盲撐曹真係好戇鳩 成日無限放大佢係香港運動員
明明輸都變贏 我唔知佢比左幾多錢黎上位啦亦唔想知
但唔好將佢代表香港代表香港人 好撚肉酸

香港文化不嬲都係中意睇人仆街架啦 根本唔會理你係咩人，總之笑咗先講

香港人只鐘意睇人仆街

連運動員拍廣告佢地都屌，咩只識賺錢呀，打假拳呀一堆負評轟埋去

外國既運動員拍廣告佢地就仆到去睇

樓主唔使太擔心，其實連登無咩代表性。

唔只連登，facebook都大把人盲反

係咁低質架啦

新乜嘢移民
成班叫蝗蟲就得

岩啊 佢係代表香港我哋點都要撐
正如我哋不嬲都撐CY 林鄭💪💪

憎人富貴厭人貧
眾人皆醉我獨醒

作為連登仔梗係乜都要反啦
Btw連登咁多拳擊專家都係到反，都唔知你班人質疑啲乜

又係樓主呢啲傻鳩，淨係針對住曹星如一事就話香港人盲反，又唔講其他香港運動員冇人反，想拎光環就返facebook開post啦
如果唔係不值佢嘅為人我哋點會咁得閒反佢，佢專揀弱對手刷數據都算，仲要話自己係香港精神，真係好噁心，幾時欺軟怕硬變咗做香港精神
理得佢連贏幾多場，我都係繼續反佢㗎喇，你哋咪繼續以佢為傲囉，我就真係支持唔落

樓主開post叫人回
宜家人地回你啦
就潛左水
你呢個point之前已經俾人駁左好多次
開多次post俾d盲撐撚刷正皮拎存在感真係咁重要？

曹星如根本就係影帝

大陸人都唔會噓自己人啦
你班辣殺拳又唔識打係到學人做判官
7下7下咁屌你地老母好撚醜啊
唔好話我地香港人啦
日本見到我地自己都唔撐自己人會點諗啊
醜既係自己，收下你地把垃圾口啦
乜野團結唔一定要靠運動
連最基本既體育精神，支持本地運動員都做唔到
學乜撚野人講港獨？你洗旨意團結到全部人同你港獨？發夢啦香港人

香港真係好多港豬

每個民族都一定有敗類架啦，好似一部戲咁，冇反派、冇衝突件事邊到好睇

奶共如

你唔好話巴基斯坦博士自己抽水，唔通佢喺街俾個港獨義士見到要求合照，之後又po上網又話係港獨如？

未見過有一個運動員有咁多人反佢

佢有權唔影
化左灰都認得條8婆啦

邊個話香港人一定要撐香港人
你唔落維園同班阿伯講撐港獨

公道講句, 河野果下headbutt係比賽早段, 星如如果冇比佢咁整到腫晒河野唔會打得咁輕鬆

奥運亞運都攞到牌
有幾垃圾?

眼紅人地出名搵得錢多就盲反
丙朗美欺夠多錢多廣告啦
你運動員唔能夠有高d收入/可以用知名度賺多d
邊會有有潛力新人入行啊？又要辛苦訓練 個當打期又短

我認唔熟拳擊 完全唔識欣賞
睇埋今次d咁既規則 真頭覺得on9

一係你自己頂唔順 投降 當輸
一係就繼續打

Hong Kong！

試下世界盃外圍賽輸俾中國呀

點解唔服？

香港運動員唔係垃圾！
但rex係 成班又話佢好辛酸乜乜柒柒 其實個個都係咁架啦
真係有料就唔會夾硬減磅去打超蠅量級啦
揀啲未成氣候或者過左當打之年嘅人做對手 夾硬刷連勝紀錄 同老千有咩分別 仲要贏得咁撚肉酸 掉晒香港人假
周比利 陳惠敏嗰啲就真係為港爭光啦

連登充斥小學雞

神又係你鬼又係你
你地d邏輯思維同標準好難捉摸啊

笑4

支持搵星如做主角,開拍戰狼3.

獨立?
我地民族黨宣佈左獨立啦WOR 唔好意思
唔使你班五毛一樣獨立到!

係人盲反定你盲撐呀？

有好多話自己唔識睇boxing但係咁屌rex梗廢野打 刷數據 屌唔識又可以up得出rex既對手係廢 無錯 rex睇落守多過攻 日本仔好進取 咁係咪係咁打就有分？ 依家打拳唔係打交 有規則有計分 出撚埋分紙都可以講造假 想知連登仔咩先唔會反

香港主流正常人係撐曹星如

得連登班毒撚咁on9啫

香港主流正常人撐中國
得連登班毒撚咁on9啫

敢問曹星如做過D咩傷天害理嘅事？

香港人係咁,根本立於不敗之地
贏左=屌,BOXING咁打咩,咁都贏到?
輸左=抵撚死,連勝?連係邊傻閪

on9比喻仲以為自己好撚醒

係你覺得佢吹緊自己啫，media hype only...

睇你咁講，咁一定要支持最強既人啦？弱既唔洗比賽啦

好撚煩，幾廿個post出黎呃like

咁即係輸比人吾夠人打，咁對手先係勁？ 你又知對面廢？吾好咁on9 好吾好？

乜撚都反呢啲唔係理性

吾你老母？？？

輸又屌到人仆街 贏就係到沾光

連登仔不嬲輸打贏要架啦

正評已袋，理撚得你

唔撚講我以為連登仔好撚好打 係咁話人廢話人辣殺

賺成千正評，夠上樓了

不如你講下星如點刷分法 講下對手點弱雞法 你係咪場場比賽都有睇到星如輕鬆屌打？ 定係其實你一場都無睇過只係人講乜你就信？ 然後就跟風屌鳩人
星如有話過自己係香港精神？ 好似係媒體吹噓出黎 你咁都要入埋人地數？ 盲反撚真係名不虛傳

咪係 屌你老尾我叫人撐下自己人
成班人屌柒我話黑哨撐黎做乜 扮到好了解好熟拳例咁 最後集體炒車

唔講話人黑哨先 未開波已經有一大班人想曹星如輸 想自己人輸真係香港先有 俾外國人見到實笑柒你班香港人

事實佢真係比人打到豬頭咁
夠膽就叫星仔黎同我打
比佢睇下邊個先係香港第一

係撚運動員

Wwe 會唔會話自己做運動

咩自己人 好撚熟呀？
又唔係佢贏左會唔會分返錢比我？
關人撚事
收皮啦做假狗

刷廣告費刷門票費刷到咁都要尊重?

咁咪係囉 做假關你撚事 又唔會分錢俾你

拳賽本質上系建制運動（拳會 裁判 賽制 等因素決定勝負）
點可以同競技運動（球類 田徑 單車）

拳手 做 香港精神領䄂
民主黨 做香港民主大台
TVB 做 香港食肆、商場專用電視台
只要統戰到前者
就等於統治到大部分香港人（民意）

咁唔好話佢代表香港人唔該
我唔想比佢代表我

係咁話人揀對手刷數據 你有得揀都唔會揀超你幾個班啦 同埋揀完都要對手同意先打得 唔通個20幾個突登出黎柒比佢刷數據 ？

$$

事實
同埋對面有錢 點解唔打
下次係咪挑井上 唔係既 唔該收皮